統計下，有幾多人仲未出嚟做野？

我見呢度都幾多小學雞下，想做個統計，出左嚟做野嘅就正評啦，未就負評

我乞緊食

當職業

有幾個位收緊租點計
大把人話想租嚟搞吹水大會

讀完書未囉